過百人排隊睇維港滙示位 睇樓客：睇中西鐵沿線大單位

西南九龍長沙灣「百億地王」維港滙，日前以均價2.46萬元登場，開放示範單位的首個周六，引來大批睇樓客參觀，下午有逾百人排隊睇樓，場面墟冚。

...
西南九龍長沙灣「百億地王」維港滙，日前以均價2.46萬元登場，開放示範單位的首個周六，引來大批睇樓客參觀，下午有逾百人排隊睇樓，場面墟冚。

新盤大戰爆發，西南九龍長沙灣「百億地王」維港滙，日前以均價2.46萬元登場，雖然屬西九龍區新盤首批價錢新高，不過對比鄰近二手屋苑，價錢算相當貼市。開放示範單位的首個周六，引來大批睇樓客參觀，下午有逾百人排隊睇樓，場面墟冚。

維港滙昨日起收票，市傳單日已收過140票，以首批108伙計，屬足額認購。今日是項目首個開放示範單位的周六，項目設於奧海城二期的示範單位人頭湧湧。下午二時，有超過100人在示範單位門外排隊，等候入場睇樓，以四人一組分隔，睇樓客年齡層甚廣，有不少人家大細一齊出動，亦有年輕情侶到場睇樓。此外，亦有大量地產代理在商場及港鐵站出入口撈客，不時出現爭客的場景。
...

條路血己㨂，買咗唔好喊

你老母嘜撚野示位

大部份都係炒樓

炒到 炒家互接火棒
自己圍爐推高
再等傻散入市套現

又有公屋仔入黎擔心業主生活過得唔好

#2

真係幾值得擔心嘅

用腦諗下就知香港呢D痴撚線嘅樓價唔可以持續

到你死果日仲升緊呀，香港樓係炒，唔係住

On9，連支那國務院韓正都出聲搞9香港地主，人地連阿里巴巴都夠膽搞，你唔係覺得大陸鬥地主會錫住你地呀？

乜深圳上海樓價跌過？

你訓左幾耐，深圳二手樓要打7折呀，仲限制銀行貸款

呢個真

升左十幾倍，打番7折比你，仲要唔係強制賣呢個價，只係限制左貸款，你睇清楚先啦

即係銀行估值跌啦，不如你上大陸網平店睇下佢地仲敢唔敢標返個價？建議你睇撚埋而家D成交數據先好講

仲有，你覺得共產黨限價後如果真係無成效唔會再做野？雜總講撚到明樓唔可以炒，仲點升呀？

其實大陸樓市都九成玩完，北京市郊都要送樓就知無成交，南方得深圳廣州仲有得炒，東莞中山個堆都死曬。

市區盤+100%海景單位 出中環都係3個站 唔搶先驚
不過買樓都係講彩數 淨係呢堆人頭都夠清晒首批價單

哩句說話聽左十年

到你死果日都未搞到啦，你估一句話搞就聽日跌咩

深圳升到仆街，出埋指導價，都未見大跌啦
房住不炒係大陸講左三年，仲要習帝講，大陸咪跌到喊，你睇下個現實啦，一線照升，阻都阻唔到

阿里上市都可以叫停，萬達海航話收皮就收，係唔撚係覺得佢唔會阻到呀？人地係共產黨黎存

呢年仲升緊？係咪未撚訓醒

依家上面賣樓
面價打7折
之後要簽張野買埋佢地d傢俬
其實無平過

聽左唔知幾多次 全球咁樣qe法 你想啲asset名義價格跌？發完夢未

how about gold?